{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014652",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리 왕산가족오토캠핑장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時でチェックアウト時間は午前11時です。 ただし、基準人数を超える場合は追加料金が発生し、これは当日現地にて決済する必要があります。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 また、追加人数の料金は宿泊しなくても発生し、最大人数を超えるため入室拒否された場合、払い戻しはできません。 ペット同伴の宿泊の場合、許可されている店舗以外はペット宿泊ができません。 もし付帯施設がある場合、追加で利用料金がかかることがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理には若干の時間差で誤差が生じる場合があり、これにより重複予約が発生する場合、先に予約された予約件が優先され、ペンション側はこれに対する責任を負いません。 また、未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があります。 周辺に駐車が可能で、海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。追加料金は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金は宿泊しなくても発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数の料金は宿泊しなくても発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室拒否されますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えるため入室拒否される場合があります。入室拒否された場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊は、許可されている店舗以外ではできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設を利用する場合、追加料金がかかることがあります。イベントや付帯施設の利用料金は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差がある場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差で誤差が生じる場合があります。重複予約が発生した場合、先に予約された予約件が優先されます。ペンション側は重複予約に対して責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーに基づいて変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、周辺に駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "はい、海水浴場が近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 486
    }
}